哥狗洗左7億鎊都入唔到8強, 莫耶斯都入到la....

尋晚踢十六強？

你係咪想講入唔到4强？

名

樓主iq過唔過16 定係得8

psg
Mc